Eva聲優緒方惠美指制作方以擠牙膏錄音eva新作

突發！Eva 新世紀福音戰士劇場版:│▌ 後期錄音開始

2020冬真係有？

出個post又可以出多幾款新模型先

配少少音 整條trailer 又可以昆多幾年了

2020年出到之後都棄坑啦.真係太多年

結果係字幕卡+廣播劇
哦咩嗲多xN>>>>完

套ova由中學出到而家做左年幾兩年都仲未有結局